Este es un proyecto en el que se cargan cerca de 30 fuentes con datos generados por la plataforma
de video de global de la empresa. Los datos se descargan desde un servidor on premise via sftp y es cargan 
en hdfs hive, vía beeline.
Las direcciones IP y usuarios están vacío para no divulgar información de la empresa